聽日準備食水門泰式海南雞飯專門店

支持下泰國

黃之峰入一入嚟，點解你可以咁持久？

G持樓主食支那雞支持泰國

認真想知邊d 人先會食呢間垃L圾，睇佢fb d 回應仲惡L過黑社會，搵人去淋佢屎或者燒L左佢間舖就差唔多

有兩間